英國working holiday 求教

請問有無人填錯過application form?
最尾果格係咪唔洗tick?
我以為係指出發去英國果陣本visa會有張30日內出發sticker 所以tick咗 但朋友話唔係
依家交咗form 無得改 又約咗時間嚟緊去簽證中心 個checklist 上有呢項 想請問可以點算 會唔會唔批或者要重新俾錢申請過 Thank you!